[觀塘] 出租一間房 5分鐘到地鐵站 搵緊23-30歲 男女無拘

我係絲 25歲 搵緊23-30歲flatmate 男女無拘
3房2廳 800呎
客廳 廚房 廁所 都係共用
出租一間房 ~100呎
基本配置全部都有
每月$5,500，包每月兩次鐘點清潔
有意 telegram:

晚上訓唔著可以同你一齊做愛嗎?

5500咁平

幾多個人share?

1個

到時係你比人捉住唔好走@@@

條女強姦返我轉頭

見到係絲就好想租黎住

咁可唔可以畀返$5500我作為一個子孫付出

騙案
成班傻仔又送錢

八百呎 5500

100呎

仲有女女附送

開門係林鄭咁既樣

絲咁都唔驚 一定好撚重量級 同埋未驚過比人搞 一定唔少野

大波華ok？

樓主 可唔可以提供相可能比多d都無所謂

假TG

已租出

租客男定女?

屌你
係唔係應該貼未發大果張呢

觀塘邊到可以咁平
利申：觀塘人

就算16500 800尺都平